Start einer Elasticsearch Instanz im Docker für die Tests:

>docker run --rm --name elasticsearch -p 9200:9200 -p 9300:9300 -e "discovery.type=single-node" elasticsearch:tag

Setup:
Abhängigkeiten können installieren:
> pip install .

im Wurzelverzeichnis ausführen.